［第一屆］閪茶攝影大賽

夜晚8點幾去 見到大陸閪茶人煙稀少實在可喜可賀但弊在幫襯果啲竟然全部睇落都唔似係大陸西 而係香港人
爭氣啲啦你班香港人

圖二豬

圖二果隻豬都幾撚肥既
起碼二百磅

agger個豬樣同杯嘢飲一樣咁閪

K11 嗰間超級多人